尼馬碌地被人key咗入去數碼暴龍op

笑撚死我咩

屌笑撚死

一開波碌落數碼世界嗰度已經笑到停唔倒

被選中嘅細路

大約估到佢點碌出嚟 但都係笑撚死

以為會好似 如夢初醒獸咁 有進化畫面個旋轉動作

其實可以key埋入個進化動畫度

尼馬碌地已經變咗繼Harry claim之後一大笑話

等陣佢hat trick 睇你地班人仲點笑佢..

痴線 日本仔都笑鳩佢

戰鬥龍卷風
風起雲動拳都岩key

笑到好辛苦

同仙人掌獸幾夾

諗起shooting star

戰暴跟本就係尼馬

根本就係人型嘅尖尖碰碰拳

笑撚到癲

尼馬未出黎估到佢點碌已經笑死左

我想睇key落爆旋陀螺多d

聽到首歌好想喊 但見到尼馬又好想笑

呢條都好撚好笑

痴線洗唔洗咁夾

笑撚死

痴撚線我睇呢個post兩頁入面出左3次數碼暴龍game個廣告

だけどRoll Roll Roll Roll Roll

暴龍機射野上去進化嗰陣如果d橫條轉埋就正

啲音樂真係...回憶返哂嚟

整多首哈姆太郎喇

今晚嘅旋風地堂腿應該超越埋呢個碌地沙

有排笑

笑到訓唔到

屌笑撚到氣喘

屁馬一出場已經忍唔到笑

我仲睇緊太一飛出黎已經笑緊

好post lm

lm

笑到傻

尼馬獸進化，屁馬獸！

笑到痴線。。

好有當年施丹 比人係咁惡搞既feel
童年回憶返曬黎

想睇牙通牙